(英超撚直播台）英超撚入黎睇波

深夜波經圍爐 睇波直播台
自創睇波台 英超撚入黎睇波

1月16日星期六 直播時間表
英超📺
20：30 狼隊 vs 西布朗
23：00 列斯聯 vs 白禮頓🎁(廣東話)
01：30 富咸vs 車路士🎁(何輝主持）
04：00 李斯特城 vs 修咸頓

twitch 播會唔會俾佢地ban?

唔會俾人block 架咩？

ban咗點算？

ban硬

唔會ban咩

列斯聯 對 白禮頓 開台

以前靜靜地直播都有唔少人俾人拉左

仲要上埋法庭 可以搵下新聞

你仲要咁明目張膽 笑撚左

勇士

ngchorngchor